有咩慘得過打牌 叫緊小三元混對比人用平糊正花截糊

嬲到我差啲反台

屌鮑姐

無得屌鮑姐先岩

仆街試過...
重要下隻我自摸

叫大三元畀人截

鮑姐

屌鮑姐派報紙

十三么爭一隻畀人食糊先

呢啲真係靠自己

我有時都幾登樓豬慘 開咩post都比人話鮑姐

利申:鮑姐

出銃俾鮑姐

出沖俾鮑姐

邊個再講鮑姐死全家

13腰俾13腰

鮑姐出銃比人，你無得食

咁都服啲

平糊俾大三元截

你講左

小三元混對都唔係好大渣喎

天糊唔敢食

香港牌黎講好大啦 我夠知十八羅漢大四喜十三么大啦 有幾可呀

時常都有

痴孖根 小三元 三番渣喎 加埋對對胡咪又係得六番
是但清一色都八番啦

咁都要反枱咁平時三番食唔出都要反櫈喇

混對咪九囉 是但清一色係七

小三元3番？ 你認真？

小三元係3番笑撚死人

十三么打出冇食等自摸
點知俾3番截咗

計漏左混一色三番 係我唔啱 我切腹
不過小三元係三番

小三元5番 大三元8番 自己google啦 咁都懶

打麻雀google?
你個google話五番就叫做啱咩 google係你做人既solution

小你老母三

小三元5番喎 小5大8呀

小五大八，你錯左啦巴打

抵你死啦咁貪心

仲有人打做牌

雙正花紅中雞糊截清一色

小三元5番

小三元三番都講得出

三番起糊呢啲細路仔麻雀就算把啦

大三元混對

三番好似係廣東牌
利申好少打麻雀

輸麻雀咁谷氣要搵鮑姐出出火

柒左仲咁撚串
你真係要google教下你點做人喇

日本牌先好似係三番 如果冇記錯

邊有得截，話明直通車個個都食架

槓牌俾人搶槓
睇番重要係槓上自摸

題外話 試過出銃左鋪13么 條友開心到仆街諗住fat fat啦 之後下局即刻出銃番鋪13么俾我